我好懷疑呢位納稅人養既職員返工時間吞泡蒲餐廳！

幫政府打工收納稅人錢，2點仲著住制服斯斯然食雞咁奇怪？！

我諗2點已經過左合理放飯時間，比郵局查下呢位職員有無吞泡都好！

1000正評出全圖！

人哋都係食飯姐
何必咄咄迫人呢？

唔畀人哋上晝多嘢做到而家先得閒食飯？你喺百份報度做？

個個都兩點食飯？人地返寫字樓時間？

屌你老母 我做到2點先得閒食飯啊

會唔會有時送遲左 /塞車意外晏少少食飯咋
呢類外勤工作難講

圖入面哥仔應該似郵差
佢地食飯好彈性性

On9

是撚但啦

你老母教你二點後就唔可以食lunch?

Btw係咪其他網轉載？

假膠

樓主做咩咁大怨氣...
我有時做嘢做遲咗都會遲食lunch...
最遲試過4點先食...

利申：非政府員工

我試過兩點半食午餐，試過十一點半食

人地食飯關你撚事呀

你比幾多百萬稅咁巴閉呀

以前返碼頭，班郵差成日十二點半先派到office, 架手推車都仲有件未派完

戇鳩波台雞

on9 我返office 都2點先食飯啦，有咩咁出奇

捉下警犬好過啦

痴撚線2 點食飯好撚奇？

政府工不嬲都hea架啦

郵差邊撚到hea呀
3x度揹住袋信週街走呀
癲狗

屌你老母
ON99

香港多得你呢類閪人
閪上加閪

咁唔出奇行得正企得正咪比郵局查下囉

樂富?

都話借刀 咪再害個女仔

咁你就SEND去俾郵局 公務員事務局 叫人查啦
POST上黎把撚咩

你老母係咪雞黎 貼相黎睇下 我懷疑我幫襯過
你話唔係？ 咁你行得正企得正咪放相上黎認下囉
咁當然 你話唔駛懷疑啦 你老母真係雞黎 咁咪用其他借口唔放相上黎囉

樓主正仆街

郵差冇飯鐘的，要派晒上晝果轉，先有得食飯，食完仲要派呀

樓主係咪未讀完書
部份郵差要派完件先有飯食架,傻仔

我老母做左咩令你懷疑係雞？

如果派上午信派到over2點，一係手腳慢，一係職員唔夠，都好值得比郵政局查下

人地都係食個飯者，都唔算蛇王呀
樓主返過工未

白痴仔

生左你囉

中學畢業搵工未？2點先食有幾出奇？on撚99

樓主講得好啱
公司出糧比你請你返工吞泡蒲餐廳㗎
聰日記住唔好食飯留系公司朝9晚6 再加班無break 放

郵差係政府入面最惡做
樓主係咪仲未讀完中學?

報俾郵局知啦，唔報死全家，死廢柴

人地輪住食架
你幾時見過郵局午膳唔開門？？

連登真係好多小朋友 貼張稅單出黎先講野啦

人地忙到2點先食飯都比你影相

食人哋食飯關你叉事咩？
而家規定著制服唔俾食飯？
人哋著其他制服cosplay去食飯都重得呀

成年人一定有稅單？打工打懵你？

我屌你老母，做遲左食遲d都要屌，你打一世飛機啦柒頭

為反而反咪你呢啲人
On撚9
咩都唔識就死返去你老母個閪到啦

連智障都有連登ac

我屌你老母，人地郵差有固定食飯時間？ 唔撚知就咪撚出聲啦。郵差一個星期返六日，得果兩萬幾蚊人工就走去屌。D 仆街高官坐係度on99 出二三十萬個月你唔撚出聲？你唔撚走去投訴？

人地放飯又關你能事咩8婆臭G
合理放飯時間? 合你老理味個hei ar
佢公共場所打機訓教就話有問題姐, 食係基本人既生理需要, 你D臭G做G有納稅既咩 納稅人又點呀, 大能哂呀
利申唔係正苦奴隸工, 睇唔過眼姐

果日多掛號信唔得嘅?

祝樓主死全家
用你個閪腦諗下:
1.係咪全世界都係同一時間放飯
2.人地上晝多野做遲放飯又得唔得

再者就算係take個break食個飯姐關你撚事呀
洗唔洗你好似政府既officer咁寫個endorsement呀閪佬

掛號無人就放低卡仔，會多到ot一個鐘既話都值得查

樓主返過工未

屌你都晒氣

樓豬交緊幾錢稅？
人地食幾點關你撚事？

樓主返工記得到左食飯時間 啲野幾趕都去食飯先
唔係會俾人擺上嚟

死雞撐飯蓋
你柒撚到咁就縮返入去你老母個西到啦
上面班巴打同你解釋講道理真係晒尻氣

你真係好撚on9 唔撚洗食飯呀？
個個好似你咁撚on9日日係屋企坐唔撚洗返工咩
死廢西

郵差都係打份工，唔撚駛食飯？
你知唔知派信自己控制食飯時間，如果下下12-1/1-2咁食，除左同人逼，仲有食完先派真係飽住派，有啲人派完先食/冇時間食，真正蛇既郵差你唔會見到，因為一早返晒郵局R腳趾，果啲好做既俾老屎忽霸撚晒，唔知搵食艱難唔該收皮

唔係個個食1點嫁天才，1000個負評就有。一個我比既！！

其實點解唔換衫食

夠一千負評塞燙斗落口？

講咁多咪姐係冇 摺埋啦唔該

夠啦 假膠夠啦 收手啦

拎得出你會點？白痴仔

又係波台狗 話人細路點知自己仲on9

你交得幾多稅呀撚樣

樓主真係正仆街

攞左出黎啦先大人啦 9up

以前翻工附近有7仔成日見到佢地買狗糧食

我話你小朋友，呢架叫你貼你又貼咩

垃圾,做運輸食飯時間點會定

Exactly，有無上級black and white批准

樓豬真係on9 仔

樓豬自己返工俾人恰
然後上網搵人發泄

香港最多呢類得閒人好似樓主咁

拿 睇到未

咁好做咁高人工你唔去做
你估一開波就max咩

第一次聽郵差食飯有guidelines
你老母接完客食飯有無guidelines

考唔到葡萄人

食餐飯都要black and white
屌你老母樓主到底係咩狗公司做

你睇下beat紙再跟住派，收正都派唔晒
去廁所都要guideline

打工仔食飯都有罪

以後過左食飯時間都未派完就唔應該比佢地食

乜響連登搵存在感真係咁好咩

洗鬼理樓主條垃圾咩、等天收啦。
無知都算、仲要串柒柒、我替伯母感到羞恥啊

波台狗咪撚沖出嚟搏上位啦

諗下你真實係啲咩樣既毒撚就想笑

關你撚事咩食個飯都唔撚得

因為我都幫襯過囉屌你老母

你老味 做得咁辛苦食雞都唔得? 個個食1點咩

好叻叻丫，屌你老母

你平時返工去食餐飯要換衫？或者人哋食完飯重要繼續派呢？咁得閒去換衫先不如快啲去食埋飯派埋信放工啦

樓主係咪喺KFC返工

你咪話
政府乜差都可以出guideline、circular、regulation

呢檀野如果見報，本來就算冇都出返份

On9當有趣

食女就話屌 ja, 食過 kfc 都要放人上網

你唔識就收下把口先啦好嘛

很好 blked

你唔畀人地派晒信先食飯？
另外請填稅單+會員ID
睇下你又有幾把炮

瓜田李下
我覺得PO senior management 會岀內部reminder 叫員工注意食飯時唔好著制服外岀食飯

唔通佢食兩餐飯咩

的確有
但按當日信量 可自行調節 唔通我派派下食飯先 食完飯再派

靠你納稅養就死得啦

You do chicken right

一係小朋友 一係廢老黎 諗野唔經大腦
淨係得自己個套

你又知人地lunch time幾多點？

咪撚回等佢自摺啦
樓下生性病

要收入幾多先有資格講

好多謝咁多位連登巴打咁體諒我地

咁你又點認為佢係吞泡
食飯=吞泡 咁返工時間食飯既打工仔全部都係吞泡啦?

樓主想點先？

出黎講2句屌你

連登真係越嚟越撚痴線 係咪任何有生命跡象嘅都可以批鬥

人地正正經經搵食既你就點都無資格講
你未出過黎做野好撚巴閉呀？屌你老母！

又係樓主件垃圾

你呢個港女真係痴痴地

睇你d回覆真係好撚on9
柒到咁樣
如果我係你 我就深潛算

屌你老母

痴撚線

憎人富貴厭人窮

兒登就係兒登
特撚別戇鳩

人地同能係CA仔嚟咋

2點食飯有咩問題, 3-4點就話姐

你呢d人交個少少稅（可能唔撚使交）就當人係狗，自己做慣狗就算啦，仲要咁賤公審人，收皮啦

準備上1000負評啦 垃圾

即係交得少稅或無交稅就無資格監察公僕？

爆post都未夠1000正評

郵局咁撚ON9分分鐘過幾個月真係整返份都唔出奇

你唔走去搞鳩D PRO GRADE

食飯姐又唔係office hour去叫雞
樓豬私怨撚想借連登仔公審人

你呢d唔係監察，係無理取鬧，少少為他人著想的心都冇，你知唔知道亂咁中傷人好唔啱？識少少扮代表就係你d西人

樓豬就係典型垃圾香港人
幾時比車撞死唔去？

d波台狗好心呢埋係波台圍喂喂咪算囉 係要出黎柒 死臭閪

我食個飯姐，做咩影我

你咪打去1823投訴囉 叼民

投訴左了，聽日燒埋碟連片pan埋去個鐘2:20😘

po埋上黎呀 齋講唔做正臭閪

幾點食飯關你撚事咩

會查先算啦
求其答你查左就算嫁啦

樓主係就推上報紙 咁先有啲壓力
不過政府做野洗你教咩

都係求其答你

做咩要post上黎

你條傻閪開d post真係好柒煩

要強姦咩咩G

咁你要做乜開POST呀 柒柒下咁

仲有人信咩咩妹係絲

我好懷疑呢位樓主未出社會做過野

[member]試過早、中、晚都係同一餐
都係夜晚8:00幾9:00 先食

樓主 [/member ]

有得揀你估我唔想12點準時食飯咩
吞卜都唔能係去食飯啦 去訓教唔好 on99

弱撚智

懷疑樓豬未返過工

樓主死全家

死傻鳩

香港太把人返shift 等到2點先有飯食

我屌曬你全家

入返你老母個閪到啦

宜家除左識批鬥仲識咩
做撚好自己先啦撚樣 食飯都要你批准 你老母做雞做奴隸都要放飯啦

貼你個撚樣入你老母個閪到

你老母個閪就black and white ，又黑又多白帶

話唔定人地交返稅養你條弱智仔添呀

有無證據證明人地食左3 4個鐘先
最基本logic都無就 啦

原來咁高人工
咁就要推喇
屌你講到返6日好似好撚辛苦咁
大把人都返6日而且人工又低啦

On撚鳩假膠都算
搞鳩人你唔好再仆街啲

一蚊收入都冇都可以屌你老母，係山墳入面捉返出黎屌

死垃圾收嗲啦

洗唔洗燒埋俾你老母老豆

派信跑街郵差邊有得蛇咁多
或者人地lunch time仲砌緊

全世界都睇撚到你獻世

不撚知所謂 香港真係多得你呢類人

你老母生你個垃圾出黎就有問題

樓主幾多歲?

你老母張死亡證我有份印架

多撚餘

派信啲郵差好似唔係固定時間放食飯喎

咪係,今日落街先係管理處見到個郵差同看更吹水,屌晒鬼話做到牛咁

屌你老未，做服務業3，4點食野係香港都係好正常，更何況係郵差，郵差係政府工入面數一數二辛苦，日日三十幾度幫你送信，人地完成到目標咪得，洗唔洗處處逼人啊。

自僱唔報稅有資格出聲？幫你全家收屍唔係用緊納稅人嘅錢？

EAIIIB人手頂置屌死樓主全家

1000負皮你自己出自己樣啦

出黎搏dui 同負皮，失敗中的失敗

屌你 好多政府工都唔係2點前有得食，好多主管都會俾返個彈性lunch 時間員工，食飯都要逼死人 香港有你呢d 投訴傻西，真係多撚謝

樓主都痴閪線

就1000負皮啦

屌你老母 有咩問題 食個lunch都要放上黎

唔係狗咬狗骨,係郵政署啲管理層想啲郵差狗咬狗骨...

樓豬係咪戇撚鳩

成班人無points

又話要交稅先可以監察公僕，但公僕應該serve既係香港人，唔係交稅既香港人

又講晒成堆極端例子黎拆點解2點食lunch，咁咪同郵局講下查下囉

一係就小學雞上身搬老母同個雞字出黎

波台d 撚樣個腦真係有問題

遲咗放飯咪食遲咗囉，樓豬未返過工

又係你條粉腸

2點唔可以食lunch？🤔

請善用完全封鎖功能

樓豬咪咁撚痴線啦

屌你老母臭閪 食飯都唔撚俾
祝你全家日日做到無停手 飯都唔撚洗食

你好唔好意思話自己係香港人，欺善怕惡支那種

首先郵差都要交稅，唔係交稅就可以屌公務員。
再講你可唔可以確保每日派既信數量一樣/差唔多？
可唔可以每日天氣/交通一樣？
幾唔知幾多因素影響到派信既效率

咁樣份工本身體力勞動仲要成日食飯唔定時，遲食飯都要派埋信先食得，我覺得係郵局折磨員工，更加應該要郵局正視

大家唔好再屌佢喇 樓主有錢女po埋啲反社會post就係想撚下你班真心膠
同佢假膠鳩下算啦

男人黎喎

EAIIIB人手頂置屌死樓主全家

基本上男人女人都可以懷疑下呢個郵差所作所為

基上係人都可以屌柒你呢啲欺善怕惡嘅淆底賤種

咦樓主咪係波台雜種？

樓主戇撚鳩

幾時欺善？幾時怕惡？

入番你老母個西啦白痴仔

果然係投訴之都 人地做撚到2點先有飯食又要投訴

你低能？

係

我都問緊佢

懷疑都有錯

問下郵局咩事，唔係投訴都有錯

有人沖出黎柒

原來已1000負評

啲人自我到呢

自問自答好好玩？懷咩疑呀死傻鳩入返你老母個墳啦，你都係想人同你一齊屌鳩個郵差姐，咪撚獻世啦早啲死撚柒左佢啦

樓主痴撚線

郵差呢啲出街工2點食飯又俾你屌，EAIIIB 又俾你笑，死賤種

我幾時罵佢笑佢？

一開始個post就屌鳩人地食飯，之後就話自己有權監察公務員
家下就話人地咁遲食飯，話香港郵政有問題

你究竟係想屌人地番工食飯，定屌香港郵政無時間俾人食飯？

咁係味姐係所有打工仔2點後唔可以食飯

屌你老母你都on99
對上一個政府office就係食2點
最撚柒憎你呢d撚樣咩都唔撚知衝出黎柒

屌你老母！ 我做到4點9先可以放lunch呀！ 死冚家剷

大撚把野要正視，你唔去拆訴金正恩？

首先我無話係投訴佢？幾時話投訴佢？

就算投訴，我投唔投訴金正恩同投訴佢有咩關係？

邊忽罵佢？有疑心都唔比？

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
中資科網股MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上連登 日撚日恥笑公務員 連登仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

好狗呀又拆穿

佢全家都等緊骨灰龕喎

真心痴線樓主

呀高級職員等到骨灰龕未，呀你真係以為全世界圍住你轉喎

好出奇？你想屋企人死無全屍？

唔出奇，你老母條屍俾我屌過算唔算一條全屍

佢有錢買位土葬咩

由d白痴仔罵下

我成個post無投訴無罵職員，懷疑都唔比

[red]2點派完信唔比食野？樓豬痴線？[/red]

香港貴呀，仲要有限期

唔比懷疑下？你痴線？

痴撚線 幾時食飯都要管

前世未見過兩點食飯？用下個閪腦啦

我好懷疑樓主未做過野

貼人樣喎一千正皮

懷疑就咪撚出聲啦，冇證冇據放人上網

我唔洗買得起，我有力搵返你老母啲骨火出黎屌就得

食個飯都要比你話 痴撚線 你估office工咩

人手頂置屌死樓主全家

辛辛苦苦挨完食個飯都唔撚比 支持屌死樓豬

多謝，只係覺我基層員工都係人，都應該要有休息嘅權利。

你見到佢個樣 ？

見到你全家啲骨灰俾我屌緊

dllm樓主
人地食餐晏 仲要剩係食餐狗飯都要搞9人
祝你以後冇餐好晏食

岩呀，有病食咩ＫＦＣ姐仲要影鳩人

轉ＡＣ轉快啲啦

我得罪你ｄ乜?
正常lunch啫

咩咩妹真心垃圾

屌你老母人地幾時食飯關你閪事咩，自己成個智障仔咁以為帶住頭盔“懷疑”下就當冇事發生。

屌你老母，你老豆老母真係生錯你呢個人畜，連基本尊重都唔撚柒識，真係唔撚柒明點解香港會有你呢D on9智障係到。

人地食飯時間一定要係12點咩，我屌你老母咩，你返過工未呀，每份工種的性質都唔撚一樣ga la,每份工都有佢背後辛苦既一面ga la。

我屌你祖宗十八代咩，每個人既際遇有好有壞，你憑咩垃圾思維去話人地係蛇王，人地做完野可以食個飯休息下，就要比你呢d人畜搞到連基本生活要求都冇撚埋，日撚日po埋d廢到唔撚再廢既野上來，嚴重影響連登既質素，教壞哂d未有完全可以獨立思考既下一代，香港有你呢種渣滓真係家門不幸。

祝樓主全家長命百歲
百病纏身

樓主未試過做野做到兩點先放lunch, 好幸福

樓主真人應該刻薄到爆

你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭個花粒白毒梅毒性冷感閪生前俾我屌到反曬皮

佢唔撚係人

屌你老母，懷疑就唔會po相出來啦，我夠懷疑你老母個西係萬人斬啦，懷疑懷疑懷你老母個疑咩，做人唔撚可以比番d尊重咩。
屌你老母臭西又話有1000正評就爆人地個樣出來，你咁既閪樣遲早有一日有報應。

樓主死全家啦，關你撚事咩，刻撚薄到

制服有罪咩，屌你老母，你老豆老母生你出來就真係報應既開始啦。

狗眼看人低，死賤種

成篇野打稻草人

懷疑就懷疑，有咩頭唔頭盔？

無話食飯一定12點，但大部份係12-1，1-2之類，

份份工性質唔同，有各自辛苦，so?你呢句萬能key想代表乜？七警打完人，哦因為工作性質特別呀辛苦呀唔好疑慮咁多啦？

尊重=唔可以懷疑？

我幾時斷定佢蛇王？

懷疑同post唔post圖有咩關係？我投訴完佢都可以唔出圖架喎

樓主咁串驚唔驚俾人起底？

樓主有權利去搵出真相，請郵局調查
支持樓主

起左好耐啦

仲有咩好驚

痴線撚 食個飯都要俾你放上黎話

屌 無睇user name 睇完成個post合理晒

你無撚野呀
郵差食飯有咩問題呀？
食幾點要你管呀

郵差指定咗派一個信段，有時多信有乜辦法？

食先仲要做嘢㗎

痴線

真係抵你條柒頭比人起底

總要落大雨水浸踩住架單車派信

不如咁，你係懷疑嘅
你黎跟我返一日工，你咪睇下我2點食唔食到飯囉

利申：郵狗一隻，日撚日都做到3點先食飯

樓主，我都懷疑你個閪俾全連登仔屌過呀
懷疑？我屌你老母啦

屌你老母乜撚野都貼上黎
人地食雞又影
著少啲衫又易
關你柒事咩
小學未畢業就咪撚上咁多網 溫書啦
再講你一年交稅既錢都唔知夠唔夠人地份糧一個月

冇收入冇得稅

返part time個時忙撚到5點先有飯食

係香港真係好痴線

食個飯都要比人放上網

明星就話怕狗仔隊姐
而家平民伯姓都要驚左班鍵盤戰士

屌
唔知郵政有幾撚惡做 就咪衝出黎柒啦

你收納稅人錢就要比香港人監督

30幾度 幾kg信

夠鐘返學未

點解咁多無point reply

OP好撚柒

樓豬垃撚圾 郵差日日做到隻狗咁 兩點食餐飯都要俾你影相放上網公審 正一仆街黎

樓上個個撐圖個郵差做到兩點先食好辛苦
但一講加人工就話全部政府人都好hea
無資格加人工

仲差一百倍先有全圖

你做過特首？議員？警？唔好批評佢地呀

樓主真係好，成日有的得準時食飯

如果體力勞動到飯都無得食，真係要加！

返過工未呀白痴仔
唔係全世界都食12-1 或者1-2架
如果咁12-2呢段時間咪冇人返工

基本人類需要，除非well paid，鬥做奴隸？

郵差呢類工唔需要24小時on call

咁你唔比佢個日多野做做遲左推遲食飯時間
你估返學咁打個鐘就走得去食飯？

查吓囉

忍唔住留言
屌你老母死傻閪

波台狗

就係你呢啲仆街搞到香港人返工咁大壓力

on9樓主

好多野做，派遲ｄ又比市民投訴
食左半個鐘又要做過

請善用起底功能

假膠

做送信去餐廳食飯有乜問題 今都要放人上網
個個都食12-1/1-2既咩？

你話影到佢 BBQ 燒緊隻雞翼就話者...

樓主老母比狗屌，你去送埋佢d 信囉，咁撚多嗲，食飯都要比你擺上黎公審

兩點食飯有幾出奇 乜都擺上嚟公審搏乜

你老母個閪就24小時on call

on9我以前份工兩點半先放lunch tim

點解今時今日香港重有人以為返工食飯一定要在13:00-14:00之間？！

我自己試過唔少做到下午3點幾4點幾才食中午飯啦！

郵差飯鐘計foot beat
唔係派信下下咁啱派到12-2
附近就有餐廳食飯

人大左見到呢D傻鳩post多數負評+上一頁算數
好少話晒時間回reply
但呢個post值得我留comment
樓主我由心底入面希望你會被車撞到變植物人

我心底裡面希望呢個郵差係吞泡比人炒

唔好再浪費納稅人錢

根本唔係做郵局既係唔會知郵差工作量既計法
仲要對住呢個po果兩條傻西
解釋黎都哂氣

一睇就知00後小學雞未返過工沖出來柒

依家外勤仲會送埋速遞 你點知係咪人地件多或者有交通問題呢？
閪鳩見得多 未見過我依啲又閪又on9

D粗口順口到

你錯啦 唔計學生
唔交稅果啲多數都係腥港人
攤大手攞綜緩果啲都係來自納稅人血汗錢
依啲人有咩資格嫌三嫌四
唔知你又邊類呢？

Even係腥香港人無交稅，無權用公共服務咩😂

有扑野圖睇末

樓主好索 又可以打J

我係講緊依班人有得用公共服務已經對佢地好好
從來無當過班腥港人係local搶資源無貢獻
所以理論上係無權用

我估你講得依番話都應該係五毛左膠

樓主老母死左未？

關你撚事呀屌你老母

郵政署於1995年開始轉型為以「營運基金模式」運作，財政自主

神早己經唔係納稅人養

你定架姐

屌你老母人地個個食2點架咩
垃圾MK妹食屎啦

關你撚事咩人渣

2000負皮

祝樓主仆街含撚死

推

我都係出緊納稅人錢糧
係醫院做
有時2點都冇得食

巴打點睇
放埋我上報啦

懷乜撚野疑?
有疑問唔當場問?

剩係屌樓主ok?

波台公廁

樓主垃圾到 返工好大壓力?

我拍片當場問佢，佢無答，1823左

多鳩餘，樓主睇路呀

On9 樓主朝早多信派 忙到2點先食飯都要比人屌 體諒下啦

你咪撚咁煩啦
人哋又唔係著住制服去玩
食個飯都俾你話嘅
2點幾食飯有乜咁岀奇

推爆樓主
爆埋佢咩名住邊啦

得返條屍你屌唔屌

人地食飯關你鳩事咩？
睇你都係無聊人，先會咁得閒理呢喲事

一早比人起晒啦，起左兩個月都有咪又係生活平常，我住東涌呀得閒黎探我

每日人手置頂

[起底多圖]連登賤女人咩咩妹真名係郭X梅

慢慢睇 我有得死全家就有得拎遺產，你地棧益我

我話撚知你

唔記得屌樓主老母

我多謝你既詛咒

話知我？

起完發現我social profile高過你唔抵得姐

唔做撚完邊到有得食呀你老母

屌你人地都係食個飯姐 吞得幾多泡 一日食廿餐咩
屌你郵差咁撚辛苦 食個飯都要比你拎上黎公審
唔好咁撚痴線啦

How much ?

樓主咁既質素，貼錢俾我都唔撚屌

樓主證明到個職員食左兩個鐘？

如果真係2個鐘，就有問題
但樓主片面之詞話個郵差食2粒鐘
邊會有人信

有d人自己做奴隸，唔抵得其它人彈性食飯時間

其實著制服食飯等於蛇王？
放過人啦，人地辛水辛汗派完信食個飯都要公審

蒙頭入閘可以一試

我幾時話佢食2個鐘

個撚個都係咁架啦

你老母都俾王國興屌左2個鐘

語無倫次

樓主個臭閪俾黃定光日屌夜屌，正一性奴

你日日上連登搏俾人屌老母刷存在感

我幾時話佢食左兩個鐘

成日兩點都見到郵局嘅人放飯
係咪未出過嚟打工呀

樓主老母打2份工要養樓主個弱智，真係好辛苦

你老母食屎食足2個鐘，唔見你放上黎連燈？

我幾時話佢食左兩個鐘？

你幻覺？

你想我幫你人手置頂都唔洗咁密丫

慢慢 I don’t care

樓主好撚索呀

好撚正呀

貼相又點

好威咩

你搞到個郵差雞毛鴨血，放你上黎俾連登仔J下都岩丫

屌你老母你以爲個個可以咁早食飯咩

郵差都叫hea

又屌樓主老母

愈多人話我我愈啄得佢勁

你咪啄囉，我唔怕同你講埋
呢單野你搞佢唔到
我就日日推你上黎
你鐘意on9冇問題
我就日日坐起郵局同你推post

樓主叫咩名？

樓主I love u

你咪推囉

你放心，我一定推

你愈搞個郵差我就愈推得post勁

有冇樓主老母張圖

呢個樓主留意你好耐 成日出戇鳩po搏存在感

佢真名叫郭美梅，好撚有錢，出入有司機接送，你地唔夠佢玩嫁喇...
[起底多圖]連登賤女人咩咩妹真名係郭X梅

郭美梅

美高梅

佢老豆做代理，唔知中文名，淨係知叫Angus kwok
郭美梅成日係寶勒巷出沒食仔，臭雞出晒名，你貼圖佢真係唔驚

收嗲啦嫁兩 邊度玩關你咩事

今晚落去幫樓主

人地幾點食飯關你咩事

屌你老母個臭西咩，人地食飯關你老母西事呀？食飯都要俾人批鬥？你老母無教過你做人嫁？屌你老母兩點先得閒食飯係呢個社會嘅悲哀，係無奈，因為要做工作，咁撚樣都要俾你呢個心胸狹窄不安好心嘅黑心人渣批鬥，呢個社會咁撚扭曲真係多得你呢種仆街唔少，你老母正賤種嚟。人人都可以十二點一點食中午飯呀？人人都朝朝有得食早餐呀？屌你老母，貼貼貼，咁撚鐘意貼咪貼你老母個西出嚟囉，撚樣。

得啦 知你條友手腳快 做野好撚有效率啦

( Show Blocked User - 咩咩妹壽比南山 )

你交幾撚多錢稅咁閪巴閉呀
人地戶外工作食無定時有幾出奇呀
咁多時間關心下你老母啦，佢俾狗姦緊屍呀，傻閪

Hide Blocked User - 咩咩妹壽比南山

樓主俾狗屌緊，唔得閒覆

樓主未偷過懶？

樓主分分秒秒都俾人屌緊，唔會有時間偷懶

我以為蛇王食自助餐添

番工係咁架啦

都弱撚智
返工大把工都係做完一輪先食
咁岩有手尾未解決既話3點甚至4點都未必有得食
更加唔好提有啲餐廳2點有下午茶優惠

樓主係咪富二代唔撚使撈?

係

我愛你

第一餐7點都試過
成日淨食喉糖
唔係要鬥慘
但真係多野做
or 入咗狀態做起上嚟唔食好過食

樓主你返過工未

連登仔仲細
郵差2點前送唔哂信我切柒
不嬲下午成班hea, 一係番局訓到收工

自己諗下啦
香港政府工會死錯人？外判就仆街
3皮人工做半日， 根本爽死
所以郵差呢個位唔會有人走

為興趣做打手？

正解 唔多既根本11:30都派完

你返工唔會蛇嘅，人哋抖一抖食餐飯咁多野講，以後你唔好寄信用郵政服務。宜家個天氣甘癲，一時熱到仆街，一時落雨水浸到仆街，人地做外勤嘅，抖下都好正常。

過一千正皮出全圖

咁依家過一千負皮樓豬係咪應該出下你老母全圖黎回應下

一千正評同一千負評有咩關係 你老母生你個腦有問題？

呢2日起寶勒巷都唔見樓主

見到一個郵差1130收工=全港郵差都係1130做晒？
見到呢d人真係得啖笑

下巴削骨? 尖撚到

係有貨既就報老廉
上呢d page 9up仲衰過白粉同樓主

咁都話無關係

on9 文職咩食飯時間定死1點到2點
我呢d support 狗 11點 至3點都比人叫過出去買個飯食完繼續做野

我試過朝早8點做到晏晝6點先食飯
係早午晚3餐一次過食

唔係個個都12點1果食飯嫁 on9仔

拎綜援，最低工資咪唔洗報囉。
咁妳寸77做咩

邊忽似有錢女，似窮毒矮醜撚。
我細過讀過2年私校邊有有錢女咁無聊

食個飯姐

好少可100%係比人屌

證明樓主個腦真係有問題